屌帥見到沙利咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

成手好牌都輸

有C朗都輸 抵炒啦

今場主場雞到癲喎
禁區推人拉跌都當冇事
55波又吹哂比里昂

主場雞還主場雞
沙利傻閪係另一回事

沙利係傻閪
即炒

爆

會

14射零中龍

輸波就沙利問題

沙利不嬲玩開2回合
上次車仔歐霸都係負負碌碌